政府而步武肺棋係好棋定壞棋

無晒床位
家居隔離 ( 更多人受感染)
死不撤免檢 不封關
淺藍同中立都明白政府無能
深藍洗白政府中
第3次世界大戰 可能訓醒就打完同打勝仗
同年年第一名既香港市長鬥真係好痛苦

好棋

次次有機會洗白,佢都把握唔到

你有冇諗過佢地根本覺得自己冇需要洗白

對中共好定壞

其實中共輸左
都有另一個政黨 上場
香港都可能無美軍入黎主持
至少我覺得班狗會用武器力阻美軍駐港

民選政府先要拎市民支持 極權邊需要洗白

如果美軍真係要駐
班狗點會阻到

不過要真係駐

夠清醒

要睇下真係打完仗 假如中共倒台
美軍會唔會想拎香港 等過渡政府

暗夜星辰唔係洗白片咩

用人命守住立法會

黑警死守立會同美軍較勁

FF完未?

FF緊
黎明來到要光復這香港